先前100 /200百萬人係咪返晒工？

搵食緊要，但人命都緊要！
姦完斷頸掟落街已經不斷發生

今日咁樣叫救命，香港人可否最少都有10萬？
想食lunch就食lunch
想食dinner就食dinner
想只係去打卡等自己良心好過d都唔緊要
肯企出嚟就可以

don't be castle, be water